今時今日仲有人覺得用IPhone 8好威？

公司聖誕抽獎抽中就唔好拎來曬啦。仲周圍問人邊到有靚case 賣
有邊個買唔起

咁邊度有靚case賣先？

抽到獎開心下都唔得

係 iphonex先威

8垃圾

利申：iphone5

iphone X 都算

8就無謂攞出黎

如果我抽中我都覺得威呀，即刻拎去放

Se2

抽中iphone 8又真係幾威
我都想威下

明明自己用開An 機，一抽中iphone 好似發現新大陸咁，四圍同人研究原來有呢d 功能
睇見都想嘔

用iPhone 8梗係開心，有乜咁出奇?

iPhone X 用得耐會有烙印，不了

酸撚到

中左8000蚊現金，咁都唔威？

屌你啲口吻成條八婆咁

8已經失敗
抽到既人更失敗 明明有機會抽x都唔中
成世都比人壓住黎打

酸撚到
樓主抽唔中好慘啊

嘩！好撚酸呀

媽,呢條友好撚酸呀
竟然乜都抽唔到

抵你成世做哈巴狗

哈你老母咩 香港叫八哥呀屌你老母大陸仔
話ip8係垃圾就話人抽唔中酸 我用緊ipx洗酸你咩
仲要靠抽獎先買到部機 正中公司冇比雙糧你靠乞#

Btw 就算你中部ip8都冇人接貨

你就失敗
8穩陣又實用
邊似得X咁多問題
陣間用用下有烙印就知味道